有無巴絲有高清Whatsapp sticker

而家得腦魔既Whatsapp sticker
好想Whatsapp 都有得用

有無巴絲有iOS 版link 可以開心share

連登 > 設定 > 取得whatsapp 貼圖